寬頻+手機轉台

寛頻 HKBN
手機 3
都係7月到期

please tg @hkgwi